女友每日check 連登回帶

女友日日都要我俾手機佢睇我係連登睇過咩，真係慘過食屎

上星期條叫雞數想幾時還呀樓主